想問下有無人會咁玩牛熊

利申只係新手 銀碼都唔係多 見而家個市波幅咁大 有無人會一邊買遠少少既牛 一邊就買遠少少既熊

有

之後牛熊通殺
唔好玩動物

辛手玩乜撚牛熊吖，錢多得滯

咁辛

正解

做咩唔玩期權？
波幅咁大 買隻遠啲日期遠啲價 幾舊水都有啦

想玩期權 感覺正路d 同埋想訓練心態
點入手好

心態係見好就收 見long有賺就short
最緊要先保本

有呀，long 晒 牛同熊，你入多D沉門學下野

正常index opt 會咁玩

非正常人類就唔同D，所以佢地成日有錢call high G

你講緊我？

後果就係咁樣

冇佐50萬

放兩張成交圖片大家睇

一月投資產總計四百萬
3月投資產總值 兩萬

假膠呀你，輸3.8 m

又50萬又380萬 即係點

本金50萬
上到400萬

而家淨返兩萬

係 就算比你嬴好多都好 你只會愈玩愈大 最後都係會輸曬

上4球都唔走

可以同你講你有咗玩牛熊證之後你就唔會玩 正股

你玩過你就知
嗰陣差唔多 玩隻隻都六七倍收益
你叫我點走

牛熊同時買?

單買牛仔 ， 同call
後期玩埋期權
2月份單日輸二百萬

你個名

巴打咁勇好快賺番

我味賺本金已輸20% 你起碼爽過 可以大贏後再步你後塵都唔錯~~